聽講有YouTuber到左香港

佔拍左片post 左上YouTube, 聽起來幾好

影片標籤色括: Jake Paul,種族歧視, 侮辱當地人士, 民族主義, 低俗

影片:

後續: